%%
%% This is file `theme/beamerthemeUnB.sty',
%% generated with the docstrip utility.
%%
%% The original source files were:
%%
%% UnBeamer.dtx  (with options: `all,theme')
%% 
%% Arquivo gerado automaticamente.
%% 
%% Copyright (C) 2012 by Guilherme N. Ramos (gnramos@unb.br)
%% 
%% Este arquivo pode ser distribuído e/ou modificado conforme:
%%     1. LaTeX Project Public License e/ou
%%     2. GNU Public License.

\NeedsTeXFormat{LaTeX2e}[1999/12/01]%

\ProvidesPackage{beamerthemeUnB}[2011/08/01 Tema para apresentações usando Beamer no estilo UnB.]%

\ProvidesFile{UnBMarca.pdf}%

\mode<presentation>{
    \IfFileExists{UnBMarca.pdf}{}% Marca da UnB
    {%
        \PackageError{beamerthemeUnB}%
        {Arquivo 'UnBMarca.pdf' não encontrado.}%
        {O arquivo com a marca da UnB é fornecido no arquivo ZIP do tema UnBeamer.}%
    }%

    \useinnertheme{UnB}%
    \useoutertheme{UnB}%
    \usecolortheme{UnB}%
    \usefonttheme{UnB}%

    % Redefine o frame de título.
    \titlegraphic{\includegraphics[height=3\baselineskip]{UnBMarca}}%
    \defbeamertemplate*{title page}{customized}[1][]{%
        \vbox{}%
        \vfill%
        \begin{centering}%
            \begin{beamercolorbox}[sep=8pt,center,#1]{title}%
                \usebeamerfont{title}\inserttitle\par%
                \ifx\insertsubtitle\@empty%
                \else%
                    \vskip0.25em%
                    {\usebeamerfont{subtitle}\usebeamercolor[fg]{subtitle}\insertsubtitle\par}%
                \fi%
            \end{beamercolorbox}%
            %\vskip1em\par
            \ifx\insertauthor\@empty%
            \else%
                \begin{beamercolorbox}[sep=8pt,center,#1]{author}%
                    \usebeamerfont{author}\insertauthor%
                \end{beamercolorbox}%
            \fi%
            \ifx\insertinstitute\@empty%
            \else%
            \begin{beamercolorbox}[sep=8pt,center,#1]{institute}%
                \usebeamerfont{institute}\insertinstitute%
            \end{beamercolorbox}%
            \fi%
            \ifx\insertdate\@empty%
            \else%
                \begin{beamercolorbox}[sep=8pt,center,#1]{date}%
                    \usebeamerfont{date}\insertdate%
                \end{beamercolorbox}\vskip0.5em%
            \fi%
            {\usebeamercolor[fg]{titlegraphic}\inserttitlegraphic\par}%
        \end{centering}%
        \vfill%
    }%
}

\mode<all>

\endinput
%%
%% End of file `theme/beamerthemeUnB.sty'.
